推到完場 陪著你走

Moses 陳豪

TVB 洗腦歌

想食片頭腩撈粗

陪著你嘔

毒撚包

幾好睇

正皮係比細導生

好多人睇

樓主TVB打手

咁都叫多人睇 ， 樓主好可悲

tvb=雲加